晨早流流 入黎放低你呢一刻最掛住邊個

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

今日係佢生日

唉 屌
又返工

男朋友

父母

走咗嘅婆婆
好掛住你啲蘿蔔糕呀
好多嘢都未同你講
點解咁快唔記得咗我 咁快就走咗去呀

男朋友
但今日要陪爸媽去玩所以無得見佢

一樣啊

佢唔會唔記得你㗎

因為腦退化
佢走前幾個月就唔記得咗我係邊個
好後悔嗰陣冇日日去探佢 掛住溫DSE
暫時係人生最大遺憾

岩岩分咗手嘅EX

暗戀左十幾年既女仔
岩岩發夢仲見到佢
後悔當年冇表白

女朋友

公司女同事

你去旅行玩得開心啲
我每日都會單方面咁掛住你

ex